鄺俊宇遇襲明眼人應該知咩事

風頭火勢
最想混亂繼續既只有一班人
都唔洗點fact check

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

最想示威者驚既只有一班人

呢邊見慣見熟la

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

永遠記住 螳螂捕蟬 黃雀在後
呢個世界唔係淨係得螳螂同蟬

你咁樣係唔會令我哋驚架

唔知大家有冇留意河妖fb
佢fb將上圖左下角張相長期置頂
可見佢係有私怨 有動機
河妖勾結鄉黑出晒名
到而家都冇事，再犯機會好大
同埋事發响天水圍
亦係鄉黑地頭

今日河妖fb已經冇擺上圖置頂
係咪身有屎！？

推

推2

大家最緊要知道邊個係黃雀 邊個係螳螂

樓主3毛 請check profile

你再睇真d 先

最想示威者驚係一班人
最想示威者驚果班人係另一班人

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

唔明
驚 同 驚？

最想人驚中共既 唔會係中共自己